往後再有罷工，希望連登一齊打輿論戰，唔好再重蹈覆轍

自己禁入去睇，同意嘅就記住下次一齊做

醫護罷工要檢討，今次醫護罷工我哋係完左先開始多謝醫護，亦都有唔少話醫護同香港人抵死

但無論點都好，今次罷工已經過去，第一次大規模罷工有唔完善，俾兩盒thx同廁紙分散注意力都無辦法，下次罷工我哋要努力支援罷工嘅工會，至少係網上面要做好宣傳，難聽的話，諷刺的話，麻煩不要再講。佢哋係同路人，係手足，點解仲要講埋啲抵死，錯嘅根本就唔係無權無勢嘅市民，話抵死嘅人唔該你去屌撚柒個政府，你唔屌撚柒個政府反而調轉頭屌鳩手足，手足做得唔好最多都係攻擊無效咋，出放負post唔單止無扣到對手血仲要自殘係乜撚嘢玩法呀，係咪見到我哋行血本身已經唔多要快啲扣哂佢呀，出一個放負post不如出一個屌柒政府嘅post，此消彼長，咁成個連登就會係屌柒政府嘅風向，等人一入嚟連登就知港共係幾撚衰，出出埋埋d放負post，俾人見到似啲乜，要檢討唔可以好似terry咁正面啲出個檢討post嘅咩？錯嘅係港共，而最愛香港嘅就係嗰班企到最前嗰班手足呀，罷工嘅手足就係勇武

以後大家一齊做好啲，至少係輿論上支援手足，做到更多就繼續去做

好耐無係連登post見到口號啦，我哋一齊提醒返自己啦

不指責，不篤灰
齊上齊落，和勇不分
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

認同嘅就幫手推下，多謝

推~~~

咪玩啦，連登發晦氣鬧人抵死垃圾就有

同意 出檢討po 但第一樣唔屌高層政府厚顏無恥 係度屌醫護 雖然我都知有五毛

多謝支持，不過師兄你用左不推文

係連登出長文正經post真係TLDR，p牌又推唔到

689同班藍屍已經屌緊護士協會商討罷工，今次我哋要做好啲

Sorry 慣左屌五毛。。太順手
補推